呢個廣告真係好影響市容

而家仲要成個九龍塘都係 真係好肉酸 睇到好不安 個model都幾慘

笑撚咗出黎

好得意

佢成功咗
有人幫佢係連登免費做宣傳

每次經過我都指住黎屌一次

喂大佬呀你唔好咁痴線啦

真係影響個城市嘅觀感

呢個都影響市容？

樓主有冇望到欣宜個廣告

見到標題第一個諗起「口味好重」個核突廣告

起碼冇咁大個頭。。

我一直都想講
條友好樣衰好猥瑣

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

好似思覺老師

好耐之前已經有 消失左一排以為冇左， 點知強勢回歸成個站都係 屌

我想講好耐

點解會揀個咁嘅人

啲鬚咁撚肉酸

老師靚仔好多囉

呢個女人黎wo

女人化妝扮男人

呢個廣告同止汗劑肥婆，你揀邊個？

唔撚係呀？

仲要左右面d鬚一邊多一邊少，好撚鳩

肥婆好得意

即刻諗起: 我大頭相係到呀 黎丫 打鳩我丫 拿喇啦 拿喇啦

OK wor

邊個咁醜？

係咪大貓保險跳舞條肥閪黎？

但另一個版本係條女黎 好正喎
有無人知咩名

我以為係張智霖黎

呢個仲難頂wor
次次巴士站一落車就見到
仲要通常都係連住兩三塊買
岩岩訓完都即刻醒番

雖然係 但講還講 唔駛貼埋出黎益大家既

女人？
你打j打到盲左？

鄭欣宜嗰個都係

係咪得我覺得似Catgirl

早兩個月個狂犬病廣告先痴撚線

睇完呢個男人要睇返女人版補血

講還講咪貼圖ok?

咁撚似呀bob條肥閪

個廣告好撚陰毒, 專放係中間個格等你班友一落車就見撚到佢

其實下面嗰張幾cute..

真係好重口味

你真識食.jpg

想講好耐

唔係龜頭bob咩

呢張真心核突

好似森美

princejoyce 個幾張難頂過呢個
見到完全無哂想飲咖啡嘅衝動

嚇撚死咩
你睇下佢眼珠會反光到佢間房

唔係森美咩

邊有咁醜呀

即係森美似思覺老師

下面個張第一次見到以為係陸浩明黎

已經好撚過欣宜個咖啡廣告

好撚似car girl
第一次見到心諗係咪catgirl 留鬚拍廣告

佢個樣真係幾暢快

唔是森美嗎？

以為張學友嚟

呢排仲有個日本減肥藥廣告
個肥婆好有自信咁整個Z字出黎
難頂過欣宜

我都係

原本有飲開,以後唔撚買

渡邊直美!

ニオわせない.....Z

呢個version好靚

係咪夏永康嚟

洗唔洗咁撚大個頭

欣宜個個衰d仲要一下霸兩塊版

以為講欣宜

次次見到都想嘔

其實之前有個芭蕾舞廣告
我覺得仲恐怖
成個女人吊撚住係到 成隻女鬼咁
仲要化撚埋妝

好似香港眾志個林淳軒

你留心D睇下佢眼珠 條友其實自拍緊

我覺得欣宜果個影響大d

唔係呀bob黎咩？

強勢回歸

地鐵站見到會特登行遠啲

d汗毛

要抵制呢隻咖啡

初時以為係森美

邊撚個黎，好樣衰
不過愈討厭愈唔應該討論，因為咁樣盞make noise益左佢

可唔可以影視處投訴佢

之前見到地鐵有呢個廣告，我行經都會望多幾眼。
但過一個星期就換樓主個廣告

睇睇下有啲似森美

入黎仲諗住睇欣宜

冇人覺得似楊潮凱？

屌我都覺得佢好似森美

一路以為森美
心諗點解做啲咁柒既廣告

我以為係林超榮

影響市容祖兒

嘩師兄你都食得幾偏下

容艾辛

d鬚根咁柒就唔好留啦屌

應該搵思覺老師拍

無問題啊 連登仔都覺得佢重口味 有咩好反

樓主打手

好恐怖，好彩依家係日頭。

x2

屌，終於有人講，真係好撚核突，特別係啲鬚

可唔可以投訴港鐵，話令人不安

[img]

入黎就係想講呢個
尤其係上面嗰張

我都以為樓主講欣宜

靚女唔屙屎

Why not both?

有咁大個頭可以戴更大嘅帽

隻仁丹有無人食過 有無用嫁

仁丹pr?

認同 雖然話引到人注意
但會對個brand反感
因為真係樣衰
有時唔係夠爆就得

呢期仲有個尻叫廣告又係嚇撚死

入嚟諗住睇欣宜你比d咁既野我？

屌板

未入嚟嗰陣以為樓主講緊欣宜個廣告

me2
點知入到黎原來唔係